無知一問 點解貓撚會覺得割蛋蛋係好事 但declaw手術就係虐待？

利申：冇養寵物

貓撚會話小啲病痛
小啲叫春煩鳩到佢哋

日日想扑野但係冇女扑殘忍啲，定係割蛋蛋殘忍啲

Declaw對隻貓無任何好處

Declaw同切鳩哂你啲手指無分別

割蛋蛋又得？

偽善撚係咁
利申：唔會幫自己寵物絕育

你會有需要用蛋蛋？

愛乜撚嘢動物呀
根本當啲生物係玩具咋嘛

我有個朋友 佢隻狗無絕育嘅 最近屙尿有血 原來係生殖器官出事 醫生都係要佢幫狗仔做絕育手術 咁大年紀先嚟做 狗仔一定係辛苦啲㗎啦 絕育呢樣嘢 我覺得兩睇啦 啲主人幫寵物做絕育手術 話可以防止到一啲疾病 當隻寵物無事無幹時 大家都會覺得 幫寵物絕育好慘呀 乜乜乜 防乜鬼嘢疾病 但寵物年紀一大 到啲疾病真係殺到埋身時 又會後悔當初無幫佢絕育 絕咗育對佢身體真係好啲喎 咁樣 其實最緊要寵物身體健康

樓主睇唔到